蘋果日報 國際 20200808 星期六

蘋果日報 國際 20200808 星期六

沙地流亡情報官 控王儲企圖暗殺
加國截15人殺手小隊 免步卡舒吉後塵

大馬打壓半島電視台 突搜查 拒續證

印度客機降落失事 斷兩截最少3死

貝魯特巨爆重燃反政府示威
警催淚彈驅散 當局拘16人圖息民怨

涉貪西班牙前國王 傳身處阿聯酋

===============

6小時前
沙地流亡情報官 控王儲企圖暗殺 加國截15人殺手小隊 免步卡舒吉後塵

賈布里（左）失勢前地位顯赫；圖為他2016年出席王室婚禮。
6小時前
前王儲心腹 西方反恐合作橋樑

卡舒吉前年被殺後，土耳其民眾扮成穆罕默德於案發領事館門外示威，雙手沾滿「鮮血」。
6小時前
殺手分開入境避耳目 一張合照露馬腳

半島電視台
6小時前
大馬打壓半島電視台 突搜查 拒續證

6小時前
斯里蘭卡執政兄弟大勝 勢修憲擴權

6小時前
印度客機降落失事 斷兩截最少3死

貝魯特港口滿目瘡痍，重建勢必困難重重。
6小時前
貝魯特巨爆重燃反政府示威 警催淚彈驅散 當局拘16人圖息民怨

爆炸造成的傷亡再激起當地民憤。路透社
6小時前
船東因貪改道被扣種禍根

詹樂霞（左）指控拉皮埃爾（右）等高層挪用公款，要求解散NRA。
6小時前
紐約州入稟 謀解散全國步槍協會

卡洛斯一世 路透社
6小時前
涉貪西班牙前國王 傳身處阿聯酋

==============

最Hit

6小時前
撐警藝人楊明撞車受傷 滿身酒氣拒絶測試被捕

9小時前
【港版國安法】美國財政部宣佈 制裁林鄭月娥 鄧炳強 張曉明等11名中港官員

7小時前
【港版國安法】11名被制裁官員物業資料及家屬國籍 一貼睇晒

6小時前
【港版國安法】國安委秘書長陳國基：我冇後悔 鄭若驊持安樂工程逾半股份或遭制裁

7小時前
【港版國安法】美制裁中港高官 若以《香港自治法》執行資產影響可延至美國境外

2小時前
【播毒恐慌】追蹤慈雲山驗毒 揭中龍外判化驗所亂棄檢測膠袋

內地網民熱烈討論特朗普政府制裁林鄭月娥。
8小時前
【港版國安法】內媒速報林鄭被制裁消息 胡錫進：制裁都形同放空炮

6小時前
美斥打壓民主 制裁林鄭 鄧炳強 11官

6小時前
【港版國安法】涉及打壓香港自由民主 11名中港官員罪狀一覽

賴志文
6小時前
金融機構須斬纜否則受罪